是日早餐 見字請入。。。

生果。。。

無胃口呀所以食芒果撻醒神一下

吉妹係唔係得罪左人，一開post就收兩塊負皮，等哥哥俾番塊正皮你先

我唔知喎無留意
狗

吉吉

早餐食依啲

收負皮會少左忽肉?

女神係咁架

減肥餐

弘b

係呀，行過美心忽然興起

瘋狂負皮我吧

衰鬼搞到人紅都面哂

芒果好甜架

果種仙氣係手指喇到漏出黎